住澳門嘅巴絲而家係咪好驚？

上次個風又水浸，窗都吹走埋
今次個風仲要咁堅

飲緊悶酒
到時打到黎再算

澳門狗快d死

係澳豬

預停電,停水,可能停網絡, 做定相關嘅準備先~

咁關心澳門做咩，又無錢派比你

好有道理

總之奶共嘅全部都係狗，反共嘅就係人

巴物撚絲，狗黎ga je 希望打完風再沒呢個垃圾地方

冇左jr係到吠

香港人=好期待
澳門狗=驚到震

澳門絲唔洗驚 澳門巴就等死啦

買曬膠紙返黎 個風一黎就落閘 啲貨搬曬上去二樓

睇西登定東登 西登就

咪傻啦
人地等緊派錢

依度有隻愛國澳門煩膠 吹撚死佢就好

應該走哂去葡萄牙渡假

住香港都有啲擔心，希望個窗唔好入水

d 風一年比一年勁，
就連日本都吹到冚家剷，
其實香港都咪話唔驚...

連登仔上年仲笑鳩班澳狗
今年到日本，無人敢笑

其實上年差唔多時期美國都有個風吹到成個州爛哂
今年台灣同日本又係比風吹到變災區
香港真係好彩先無事
但今次都淆淆地...

我就食住花生等睇澳門狗食帛金，仲要大大聲笑